大家最鍾意邊首日文動畫op/ed？

only my railgun

Psycho pass ed

Around the world
Rage your dream

冷門D但套野兩季op都超高汁

Truth of my destiny
stylix helix
My soul your beats!

FA SID Rain

no thank you
singing

no thank you 歷史產物黎

四月op12 ed12同好好聽
成日得閒都聽下

貼題又好聽

咁咁90年代個堆咪史前？

刀劍神域ALL

K-on都歷史

最少都7年

Guilty Crown

迷家op ed都好聽
動畫又好睇

鋼鍊Rain

durararararr op2

英文得吾得

Again
鋼煉op同 ed無得輸

Butterfly

月光花

k-on就嚟10年啦
今年係第9年
想當年我重係小學雞

Daydream cafe

我個陣都係小學雞
套嘢唔係2010年出咩

SHOOT!

物語全部啦

日本第一季係09年

YNWA

所以咪話歷史產物咯 成10年咁濟

懷念!

Ebullient future

突然覺得自己好老

命運石之門

但係十年都未有日常作品超越到佢
K-on可以再戰十年

Same

岩啊

因為呢首先聽日文歌

時を刻む唄

大推ClariS

第一季

第二季我當佢冇存在過

hana ichi monme

rolling star

Yui

呢首真心正，配埋動畫真係好夾

第2季都仲keep到下
第3季真係慘不忍睹

第3季男主柒到我到唔落去
得第一季係好睇

鳥の詩

Op:EVA
Ed:機巧少女

月色真美OP 同ED都好

無得輸

White Album OP
小圓OP
天元突破OP

ED 超鐘意呢首
雙星之陰陽師「宿り星」

雖然套野麻麻又紅唔起
但呢首ED 我真係好鐘意聽

secret base～君がくれたもの～

Bleach ed3 - ほうき星 - ユンナ

每次聽都回憶返初中果陣時

No game No life

摸wo多 hi也菇

Accel world?

Bleach ed 1
life is like a boat

既然咁耐都無就等我po

依家唔知仲有幾多人記得套野

另外ed係彩雲國物語

有冇人同我一樣唔太鐘意殘酷天使 eva黎講我覺得呢首好好想 但唔知算唔算動漫

奏園歌

no.6嘅六等星之夜
未聞花名ed

灼眼的夏娜
紅之靜寂,Triangle,Sociometry

Z高達op2: 水之星

Ray of light

Miwa - Change

仲有PM 巔峰之作

物語啲op係藝術品嚟 每一次都好期待

出逢った頃のように - 高橋李依

咁耐都未有人講butterfly

灼眼的夏娜

經典

狼辛

囮物語

化物（好似係 唔記得

果青

銀魂

f/ap唔識串 本體係佢首op

經典

無盡的華爾茲

Angel Beats My Soul, Your Beats!

天元突破冇得輸

冥王十二宮 地球儀

One piece all

Ash like snow

An Endless Tale

仲有首愛唄都唔錯

op 月光花
ed 君の知らない物語